[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (939)

正評贏超級多既錢 同 不心雄！

來了來了 墨又要入球了

哥斯達

9c

搶完但係開錯

9

比多c

Cashed

哥斯

哥斯達準備入 最後召集

比多一角

Lm墨win

去口廿

泥膠大哥求你入一球算了

8.5 caaaaaaashed

哥斯拉

支持。。。

求走盤

普巴日日然

墨西哥 刷多一角

低水

快入！

刷多三個

入多球啦！總統交情！

細

墨西哥似乎穩陣了，可以落街食M記

雙？

出力啲gel pls

反手死全家吧

要屙煙了

刷多角

千里達入番粒得唔得

2:1ok?

單

又得

買撚左入球雙 come on

邊有咁易Gel得輸

02咁咪雙

輸烏龍

泥膠追和到 我直播食泥膠

2.5b嗎 普巴

總統係巴拿馬wo

10c

10c goal

不貪心 今朝夠了

哥斯達ng
總統之力2:1完 派100

lm

gun 做人要安份守己

對左 拜

11c

主客和 星期二 33
哥斯達黎加(主) 對 墨西哥(客)
主客和
主@14.50

$ 100.00
上

LM

me

哥斯達刷c 想入波了

Lm

75分鐘
泥膠係時候入波了

2/2.5 細呀

巴個場俾多粒！！！

收

Goallllllll. 11c

角大黨又贏

差一c

泥膠快入

墨閪哥哥斯達泥膠我屌撚柒爆你地老母

墨2:0

-3c

1-1

1:1

啦

一買角大就入波

好波1-1

屌

Cup佢啦

3-0!!!!

咁入多粒啦屌

Cup撚埋佢

Goap

唉

靚撚到

super

哥斯達世界波

仆街啦真係和到

角啊

巴拿馬總統好波!

杯佢老母

靚到

頂住

果頭慶祝緊哥斯達ng 我個總統-1和就100%輸了

泥膠杯到，頭5抽1 派100

1c

又俾條7頭gel死左

頂實入球單！！！！

是旦入多球啦 買左大

支持

name

好在墨西哥呢場買角

如果我搶到1001 就成功乞到100蚊了

ching sick ball

一買左20蚊即場和就入左
頂住

冰到尾就可以派kfc巴打

杯！

墨仔入佢！

泥膠CUP撚埋佢

im

快啦
買左反杯

反手買返一舊水客ng 先

cup

個乜春輕淺談唱 開頭買-1 之後又話買墨西哥100

墨勝爽呀

Cup

原來曾志偉入左場睇波

點㗎
和波wo

墨w收息黨爆炸

叫左佢大大力gel

轉頭入返啦

岩岩有人gel墨

咁佢而家係咪輸撚哂

屌 真心覺得場波唔會1:1

唔知喎 on9仔潛緊水

泥膠

哥斯上啊！杯！

墨西哥入呀

cup柒佢

今朝先gel爆佢自已個烏-1

快d ft
好難頂

yes

追咩和 冇角

中柱

好彩

邊隊中柱....

Gel左個柒頭

完！super!

我個角

馬會而家即場ng 都隔好耐先派

屌 中柱

有時間入來睇下 玩單雙賭下運
月尾結餘有賺希望可以派手足

喊左

正常反左啦屌

墨佬個球唔應該輸
出波出左底線先
有乜理由中間空晒無人mark

走盤

入球雙 輕鬆

輸半

走盤 滿足了

個中柱我冇撚左2k

垃圾

球中柱好撚唔開心

頂，中柱烏龍，咩玩法

玩左成晚賺1500

10.5s 爆左 追左注12.5b 輸埋

過關 讓球
2X1 星期二 32 巴拉圭 (主) 對 烏拉圭 (客)
客 [0] @ 1.81
星期二 33 哥斯達黎加 (主) 對 墨西哥 (客)
主 [0] @ 1.80 $500

$500.00
6614 06-09-2017
11:40 主客和 星期二 33 哥斯達黎加 (主) 對 墨西哥 (客)
主 @ 14.50 $100

球中柱好痛

好彩追左10.5b

果位話和波11角就派100既巴打係邊

第一次過哂成個國際賽期有錢贏

請你一定要派我！

守信用

本身賺2000 北美南美搞死了 變左今日冇贏輸

輸千五

我都係

恭喜我好鐘意食kfc巴打
請留下聯絡方法

200>1050

一推再推 被gel爆了Mexico

Email

tg得唔得？

ok

本身贏9k，輸曬落日本，伊朗
依家推翻贏4千5，cashed out定柯煙好

我豬1400

why all in
一定慢慢玩

差小小就推上8k，哥斯

out啦
我輸撚唒落日本澳洲

留500繼續推

cash out淨少少去柯煙潘頓

想派普巴

巴西食屎啦

豬淨$600

多謝 But Why

依兩日豬咗一百

我

玩左幾日
500>1400>500

On99

1000>2000>1300>3000>1300>2500>1000

睇哂你d飛

200>2000>0

你派過比我，呢幾日200->10k 想分享喜悅

今晚撚下馬

Gel到爆炸

500>1200>2100>3600>2200

唔敢輸多手㩒北美南美了

500>0>500>0

已經上左

叫緊糊通常浸下水安全d

試下淨係0變500

0200 希杭會唔會太抵買

直屌客勝

好撚邪啊Gel頭

鬥慘大會

收手啦 襯未有人屌

智利小

500->2000

500>1000

1000->1500->0

安答派我未

西盃會唔會玩野架

想屌了

個個都幾千咁買，結算就 500->1000

正數已經好好

-1k

琴日伊朗令我失去理性 大注日本

我都係每注500

你要羊呀

No handsome pie me?

Cup子你也是

350>3300 準備跑馬比返狗會

勁?

好嘅

幾日冇買過

記得派我

如果冇賭過錢你話幾好呢

琴晚d波

勁到喊

而家戒都唔遲嫁

遲了

真係想jump

派me未

負多少

等下次打10號先啦，又吹得遠啲

威爾斯-1係咪已經派左比其他巴打 訓左

免費旅行

有pps了 10號風球不怕戶口無錢

太方便驚賭撚矖d錢

襯未比番馬會之前益下手足

分散投資風險

恭喜你

如果無賭過錢 應該買左層樓可能供完了

起到機，羊到錢實回饋番俾大家

gchi

400>190>5.7>106>716>22>14

户口存款黎sor9

點買5.7

有冇抽中我

今日會唔會又雷神日

應該唔會

杯子有冇心水

睇下佢地ig 琴晚有冇去蒲

未睇

5 September, 2017
1. ❌讓球 🇰🇵 -0.5/-1
2. ✅讓球 🇬🇭 0/-0.5
3. ✅讓球 🇺🇿 0/+0.5
4. ✅讓球 🇸🇦 0/-0.5
5. 取消左
6. ✅讓球 🇷🇸 平手
7. ✅讓球 🇹🇷 0/+0.5
8. ❌讓球 🇨🇱 0/-0.5
9. ✅讓球 🇵🇪 +0.5/+1
10. ❌即場 🇦🇺 無入球（1）
11. ❌即場 🇦🇺 無入球（2）
12. ✅讓球 卡迪斯 0/-0.5
13. ✅讓球 佛得角 +1
14. ❌讓球 烏克蘭 平手

唔計即場上樓

我奴？

salve

世盃奴

奴奴

閪波專家

當我個朵流架？
假球分色師嘛

仲有冇

今晚西班牙盃
簡稱西盃

會唔會出馬尿

馬要問變身
我都係跟佢

紅色衫邊度買

有人相認嗎

5k>39k>-2k

以後唔買角細，入球細，一輸就大注，3注就冇左35k

跳？玩留是油

買細其實好笨...利申買左Aust 10.5s

買大都笨...買左伊拉克10.5b

最笨係買南泡7.5s

唔係賭細，呢幾年唔會輸咁多錢

求派我100起機

好懷念
其實賭幾多都係睇自己
個個承受能力唔同
大賭無乜意思 少少咁玩都一樣開心
賭到食唔安瞓唔落無乜為

睇你追求d咩
求中都可以好有成功感
求賺錢就唔係賭波馬 賭錢唔會發達

係你對面

唔知求咩可能大賭過，賭細好似唔識驚咁

半場買0.5/1s 只能說冇左理智

淨係求賭一賭多一筆就停
但果一筆影都冇

買0.5/1s真係唔抵

Cup子
就下午茶

即場細真係輸死人
買盤好地地
呢兩場重傷

輸晒d錢就會理智，財散人安樂真係金句黎

呢個真

輸場巴西
無咗一個月糧

巴西輸半我3x1

Same
本身諗住起身收蚊
屌

點解唔買3x3
又要搵工

豬開有條路

巴打買咁大啊 小賭怡情啊

人妻在嗎

抽中人妻

又中

mon po

Mon po

公平咩

今晚然馬既 抽多次

派我買咩贏咩

紐約城無左韋拿唔識入波

肯刷斯仲唔係1:1波膽

認真？

買左仲有假？

Hi

宇宙重心 0-1 1-1

買左6串15

我了

人妻 我攰了

搞咩

馬會好遠

不急

人妻唔洗做 唔明了

做到隻狗咁

放工未

就了
您呢

玩馬仔算了

尋日智利重注輸到仆街 今晚再黎過

對住啲呀sir 又要客客氣氣
唉。

me辣殺學生

返工就係咁架喇 鬼叫自己冇本事做老細咩

學生
以為呢到手足都出哂嚟做嘢

有本事都想開間cafe shop
興趣

今日休息無波好買

而家30$上到330$ 不過玩到好累場場20$咁買

冇老公我都想去外國研究海洋生物

唔會mon post?

有錢先去到外國

華拉個場睇好客盤

今晚馬po開左未
等反底

滿載而來
大英雄 紅星

同路

妻哥有鋪有妹啦

而家研究住你老公先

你老公好好丁

你就好了唔使搵食

信紅星潘頓有理想回報

有巴打買頭場客隊

1.9x 個陣買左

研究海蔘

1.95

全中 派一 而家唔洗留

唉 人生
我幾時可以創到業

炒飯日

要天時地利人和

翻緊去了

我屌你老母臭閪 差啲比大埔道搞撚掂我

小心d呀屌你

唉 睇唔到前路

踩單車踩大埔道爽能到

揸緊車 唔好用電話

讀緊咩 我都係

踩單車牙

單車都係車

大埔雞煲好味

大埔啲燒烤幾好食。

唉仲等緊巴士
壞左㗎車好撚麻煩呀

大埔道係大埔架咩

屌佢老尾 撘半等到現㗎

佢唔識路係咁

有冇青住啟德

塞撚完未

揸車？
屌 我係附近

大埔踩單車應該係吐露港/大尾篤

點先可以羊錢

派我贏大錢

又話場場買大仆街贏嘅？

希杭半客俾你50。

我大圍踩返深水埗咋...

大埔踩大圍太小兒科

鼓油有車

想遊車河

單車呀dllm

做咩唔扒頭

大埔道好撚驚 唔敢扒 跟住車尾算

坐你車尾

仲玩電話

甜蜜蜜

一早返到屋企

鼓油踩單車都cow到女

條女比我cow到就ho

Why cow唔到
Cow緊？

一定日日搣佢塊面

痴撚線鼓油
錫下咪算

搣先正 好撚cute

做冰

Dllm咩

會追到的
我就是成功例子

單車上馬路真係要小心

999
恐嚇

Ok 手足快

巴

真心提下姐 因為都幾危險

Same road
But no money

亂篤3 5

派完無win過

叫左派我架啦

好想戒賭

派完反cup子反吸馬會

今晚又有閪盃

點解要咁講
咪姐係睇好華拉

閪有閪買

完全唔識馬仔

買咩好

當六合彩咁買

希坑對家

買左廿蚊

買條3串7波強算

獨贏要第一？位置頭三？

扮唔識

真 成世人買馬唔多過5場

有冇清話我知，雷狗騎師係咪訓得

屌我買左10號獨贏 早知位置啦

下場亂買4789

中左10蚊10號位置

幾多倍

9.2

我都係9買

贏左幾十蚊

我中條連贏都係得92蚊

快活谷的紅星 潘少

入8蚊俾你派我！

再絕d 借8蚊俾你派我

贏唔到啦

666666

快活谷一定要gchi潘狗同方狗

普巴，我等緊你派我

6 唔買6 不如咪賭啦
比哂錢我

2
6

Same road
要埋1

仲有紅星 同忠心馬 你知我意

9買左
希望中一個

馬都幾好玩

一分鐘夠羊

一分鐘就豬

羊嘅咩都好玩

唔使屌咁耐

我豬呀 豬左十幾蚊

輸左90

rest la siu mei
big small king

豬200

要羊錢

玩馬貴過玩波

今晚買咩波

心情不好了 要睡

成日叫我

水呀

好名

華歷簡奴

今晚啲波好難賭

日日都難賭

買馬都可以撳錯
Ifc 見

中變唔中 ？

cls 大翻身

輸左30蚊落馬仔到

下場買咩

波po已死

馬仔贏左100幾 我亂買哂啲波膽 /8串1

睇來馬子不合我

好啱我
我亂買 九倍 十倍都中幾次

4k拉西騎師已豬，下個月見

豬左$300

今日入果200豬晒 但係琴日買左30蚊田泰安騎豬王cum番條數

聽日可以飲凍檸樂了

大杯裝

我2手裝炸

希杭[0/-0.5]

低水了很多。。

十蚊起g

下邊有條頭場飛 想知

贏左派我了

人妻都比人派到...不需要我啦

派完我贏大錢

唔好爭 派我穩陣

NYC-不肯刷C 0-1 1-1

比起56點時已經升番好多

想知你琴日戰績如何

跟

希坑變大船？

今晚啲波真係小小頭緒都冇
唔知咩黎

紐文 特內 相信黃金比例

大船黎

輸撚到仆街

入左場？

單買左希坑[0/-0.5] 驚沉

不用怕 要沉一齊沉

候爾斯卡先好似係大船

一齊死la

我唔想死住呀

又要入賭海又要怕沉

買咗主贏

無頭緒就亂估單雙算
睇下有無運都好

要lm了

+1？

單雙都買幾百

今日馬仔-4k

Yes 紐文睇錯

始終波易玩好多

好難玩

我6k😓正係輸潘9條撚樣都幾k

馬仔贏左450

要度條絕世3x1 起G了

0730 9.5 10.5b

傑飛明目張膽

想g

唔留力沙田

2蚊點起機

Shake shake薯條

入200

加入職乞

用手

希望聽日有M記食

聽日出糧

有糧出

普羅米修斯又羊

幾時可以做到馬會出糧

係馬會做

希杭呢隊垃圾

買華歷變咗買華拉

if you can't beat them then join them

真

聽日有？

m記姐姐

碌個波po都㩒到兩次廣告

出 ？

Ad block係世界上最偉大既發明

美職 9.5 10.5b

反水

Omg

Bbq同辣椒仔味

轉左運啦你

餓

大船？

希坑大船

係

奇撚WING 真先生 針死左

我都係入場豬撚到傻
好彩中返騎師王回本

有冇知希坑係咪出返平時啲正選

二手shake shake薯條

蜜糖/紫菜

是但買

派未

派條j咩
豬左2k收返1k

希杭[0/-0.5] 1.99

希杭回大飛

辣朱古力雪鳩

兩隊出既冇一個常規有出

希杭回到

早飛個D輸水位

回到上太空

聖子

希杭呢隊垃圾信唔過

客晉黃金比例

hello

回到平手盤未

岩岩升上丙組 仲熱過乙組

Last500買乜好🤓

早d遲d先買

上希杭大船先

250 9.5b 250 10.5b

上啦 怕閪

第二場買咩好 出面主隊丙組仲讓人

Which

only nyc

3場半大

2.11

中就得 理閪佢回水

轉平手all in希杭了

轉未啊屌

轉左

轉平我補多3k

轉了

大船希杭

好多勇者

上面

早買又唔知佢會轉咩盤 好慘

理閪佢 贏一粒收哂兩條飛

頭5場半細 5串1

希杭對家是常識

唔識買skip

希杭

洛卡半大
無買

入未呀

希杭垃圾波都變大船

希杭3分鐘一射

12m

主12M

咁都射失

MISS左

on9主隊

笑撚死

主隊真係唔方勁 客隊明明用二軍

屌你咁快12m
咩事

希對家係必買的波

有冇link

吊你咩。淨係識抽水

12m missed代表大波無運行

雷烏斯
洛卡
侯爾斯卡
薩拉戈薩

屌你咩 邊位呀 講下心水唔得架on9

十卜了

平半轉平手 阿婆都識買

Link

加一無得輸

有進攻未

希杭真係廢到一個點

對面仲廢

岩岩客隊個補射 我阿媽都入

有無水

主隊聯賽未開齋。希杭都打到咁sosad

中柱 客

無運 大波收皮

就番到屋企。

邊打fm邊用手機睇365報分算

羅卡肯入波未呀屌

入未呀
我想早d訓

輸緊

無買果兩場就0:1買左果場就0:0

希杭果場可能0:0完場,不過都無人睇

屌奶西一場半大都冇

反cup啦 科踢假啦！

睇黎又要睇到完場先訓得

3點個場睇好半主
不過信心唔大
保險少少可以買主第一球

雖然仲有本，不過唔買了
馬仔輸左好多

唔買點追返

allin?

得幾舊水
要過幾關先追番
今日馬仔係咁跑第4
Place都收唔番
爭小小運
過關應該會斷一

就出新
買部新好過

快d入波啦求下你
我好眼訓

好多同時間開波既都有入波了
希杭做乜鳩呀

0-1

瑪貝亞 羅卡NBA

痴能線。咁就一球

雷字頭果隊真係垃圾,12M又唔入
希杭出嘅係二軍都嬴唔到
長追雷烏斯上樓不是夢

yeah訓得
hold撚住唔該

比多兩球

科爾多瓦
奧維多
薩拉戈薩

係呢個post講都係想問馬會拿姐

第3場黃金比例唔驚咩

Sry買左希杭盤

12m唔入真係

啊婆都識入

入多粒
比我收埋個讓客plz

雷入 客再入

又12M ,睇黎球証買左雷烏斯

射失

又miss 屌你老母 本來大波左

迫害大波

屌你主隊落西丙啦

嚇撚到唔敢訓

痴能線，主隊2球12m都唔入

不過希杭入左波就唔好咁粗暴了吊你

咪係
屌佢老母駁和呀

見到場波都唔忍心雷烏斯輸
2球12M都失,真係於心何忍

2球12m都唔入

屌你

假波

好撚彩

比兩球12m都失就真係抵輸啦

屌那媽 逼害大球

全客宴

球証買主/大應該嘔血

薩拉戈薩跌到1.8

會有第3個12M

奧維多試下NBA啦

講左輸馬 要買閪痕追數

冇跟到幫你唔倒

唔好gel

追和都好丫屌

3點 主隊

和波完場我個名倒轉寫

50003

主隊之力

比多2粒喇屌你

4場都客 on9

快撚d入

奧維多NBA

入多粒啦
有運

踢乜撚野 屌

侯爾斯卡

兩個12m 都唔入，on9到笑

我買左希杭
瀨撚哂尿

入多2粒喇 屌

係就比多12m啦球證 屌緊鳩

唔好
我受唔住
太刺激

羅卡無龍?

奧維多大波已死

NYC-不肯刷c 0:1 1:1

羅卡狂刷c

0400全細已脫離1.62

睇主

50003未

可以試下 但我無乜錢近排又黑 0:1 1:1各買50算了

成班比狗屌 12碼又唔撚入

比撚哂機會 我呀嫲都入啦仆街賤種

得西痕正氣
紐文西亞 華拉度列都係受讓

侯爾斯卡 -2入球

客隊日 狗會大勝

CF格蘭納達[+1] 有冇同路

羅卡2-4
吸晒入球

西痕x紐文

今次我

太睇高紐文西亞佢地 上次0-0完

一早講左要閪痕

西痕1-0 FT 上盤cashed

收錢

追多5K先

法國原來呢邊冇講低 不過唔緊要 過關泥派唔倒

同埋呢度啲人之前好撚大聲話細戶唔洗派

所以

好

4點買咩

NYC 有冇同路

西班牙假波 兩球12M都射失
等7:30買美假好過

主

世外唔識賭 等聯賽好過

4點推乜好

下盟

4點有冇水

華拉度列 2.5b 皮已收？

nyc唔係好多人缺陣咩？

買左希杭真係驚成場

對家一陣cup兩粒

好多傷兵,但叫親city果啲好勁 買NYC

五場 細 有無人要

西杭爽撚到

刺激到呢

起身89分鐘

睇多幾頁先知有兩個12m missed

4點2.5b點睇

希望中到啦 好想起機

邊場先

4點2X1 半大

華歷

高倍到

LM OK?

唔派點買呀
all in完

等緊狗會派

西盃全客日，第3關r.i.p

好閪 4點都唔派

無心水
跟可以跟依條飛

我覺得羅卡果場已經吸晒其他西杯入球

特內goal

即死 全客

串左3*4 2.5b 斷左一
而家好驚0400果場派膠

華歷簡奴正仆街

全客FG, ON99

今晚全客過關個班就爽

有無人買左cf

1.9 +1 here

0-2....

CF全客難少少 +1有機

訓得 屌你老母

特內

4點客FG
希望CF比d力

好波

Same road

2017了 仲買格狗

薩拉加油

派未呀屌

薩拉比大波我

求下你黎緊果3場全主勝

無野好講 西盃全客 屌

有冇人咁叻買到

0645，主-1

馬會做乜撚野
我想賭 求下你派彩

馬會仲未接受到0-1? 派啦屌你老母

我無買

馬會重注主隊

一陣狗會： 假波 退飛

玩撚咩 全部客夾埋做波呀

睇黎可以allin肯薩fg

好狂佢派唔切 差d推晒落華歷到

屌你老味
夜馬贏我錢就咁撚爽手

3-0

0:3

就算冇開到果D西杯都係客赢

特內勁到

大波走寶了

屌本身想推特內，狗會唔俾派點賭

agger

( Show Blocked User - 30005 )

4比3可以嗎

半客@3.95 半大@3.00 全大@2.15 fatfat了
無買

西痕派左了

屌你終於肯派

踢完咁耐先派

叫佢狗會真係無錯

紐文仲唔派

901?

NYC 9.5b 信者得救

0645小注半主 有冇same road

希杭果場派錢

華歷做乜呀 人地搭咁耐飛機你都唔夠人踢

天主教大學求求你生性
和波我都受

NYC咁多受傷 呢個咪allin客隊嘅好機會

咁諗就…

反正主上半唔識入波 買埋客半1-0都好

有

華拉度列 入多球

CF果場咁静既 出面主讓人半一喎

CF FG好危

今晚個post推得好慢

要搏主派膠 大波已死

西波冇人買

馬又死波又死 邊有人仲賭倒？
一早輸鳩哂啦

留力明天

成晚浄係買左一場

今晚d波係焗賭

華歷簡奴cup啦

而家2大2細 唔知華拉有冇第3球

聽日都冇波賭架咋

呀屌係喎，以為聽日星期五

有法明對高士路 不過馬會精選...

當休息兩日啦

主隊加油 比啲力

4點主出面讓半一入唔到波 0-0了

希杭回到避左,唔打緊

9772 07-09-2017
02:57 波膽 星期三 4 侯爾斯卡 (主) 對 華拉度列 (客)
0:2 @ 15.00

9775 07-09-2017
02:57 讓球 星期三 4 侯爾斯卡 (主) 對 華拉度列 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.94

華拉2-0FT

我了
可以嗎？

留名先得

NYC
100%的波

華歷4比3 ！

Gchi
派我

要留了

華歷反cup
薩拉戈薩w
先算

華歷都話晒踢過下西甲
咁撚廢

醒左

訓唔著教 問大佬買嘅6串1 準備全中

幫。

我ok?

唔係我㗎條飛

後悔無跟

你叫你大佬派2K比你
你再抽個派200

佢肯我又無所謂 收成萬 200

贏到咁開心，佢實派你

咁小人嘅今晚

邊條？

哇屌 中哂

唔好lm 我自己都後悔無夾單

你大佬幾時再買

做咩唔出水 今日咁少人實有人跟架

我屌 我allin跟

想識你大佬

熊仔
做咩小左咁多留言

西乙場場都12m

人疌都上埋水

薩拉即場回到平半了 似乎大波無望

今日有咩可以買？

2:0
-1 goal

杯賽D人大火氣

試下入多球 3*4大波比返本我好冇

薩拉入多球 一係唔入比人入

快入快入
事鳩旦一邊入多粒

留定名

快手nba

快手入第三球

快手大波啦

求下你大波比返個本我

入多球大家開開心心啦快d

大波派我ok?

10分鐘一球

入波

主換走入波果個想點
不如換走埋防中比人入啦

入左

3*4大波回返本了

主正氣，出面開到半一係啱既

爽了dllm

單頭你係正路的

990

呀...球証買大
得一球係靠主自己入

991

球證英名

995！

戰勝黄金比例 爽到

今日買左2條3x1 1條2x1 1條5x1 1單頭
收1條3x1同1單頭
其他全部斷一

越位博12m
再開大